{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024495",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2438665600/anmyeongdo-oshu-taean-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698478624034&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129078&destination=%EC%B6%A9%EC%B2%AD%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.528225%2C126.427143&sort=RECOMMENDED&top_dp=40909&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316271301&selectedRatePlan=385729672&expediaPropertyId=76177050&searchId=49a1969a-f370-4085-b540-562498079324",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안면도 오슈"
    },
    "text": "安眠島奥州 (안면도 오슈)\n安眠島奥州での宿泊は泰安で卓越した選択といえます。 ここではWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。 こちらでは無料で提供されるWiFiとセルフ駐車の特典をご利用いただけます。 , ホテルサイズ : 28個の客室 , チェックイン開始時間:15:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "安眠島奥州はどのような特典が提供されますか？",
            "answer": "安眠島奥州では無料で提供されるWiFiとセルフ駐車の特典があります。"
        },
        {
            "question": "安眠島奥州の客室数は何部屋ですか？",
            "answer": "安眠島奥州には28個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "安眠島奥州のチェックインの開始時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "安眠島奥州のチェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に関連する制限事項はありますか？",
            "answer": "安眠島奥州では新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がある場合がありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設への特別チェックインの方法はありますか？",
            "answer": "安眠島奥州の宿泊施設に事前に連絡し、チェックインの案内を受ける必要があります。予約確認メールに出ている連絡先に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものはありますか？",
            "answer": "安眠島奥州のチェックイン時には、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な場合があります。さらに、写真が貼られた政府発行の身分証明書も必要です。チェックイン可能年齢は満21歳からです。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "安眠島奥州ではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で無料のWiFiは利用できますか？",
            "answer": "安眠島奥州の宿泊施設では共用エリアと客室内で無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内の駐車場はありますか？",
            "answer": "安眠島奥州の宿泊施設には無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "その他の注意事項はありますか？",
            "answer": "安眠島奥州では指定喫煙区域がありますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 370,
        "QA": 477
    }
}